Primeiramente, será preparado uma carga de trabalho para a aplicação do monodomínio. Para este fim, foram criadas malhas baseadas nas que foram passadas pelo professor no portal didático. Cada malha é determinada por um arquivo de texto que possui informações de {\bf variação de discretização de espaço} (cm), {\bf comprimento} (cm) e {\bf largura} (cm). Esses atributos são de extrema importância na eficiência e eficácia da simulação, sendo que, quanto menor a discretização do espaço mais preciso será o modelo e maior será o tempo necessário para executar a simulação. É trivial imaginar que quanto maior a malha (comprimento $\times$ largura) maior será o tempo de execução, e consequentemente o consumo de memória, pelo algoritmo.

Levando em conta as informações discutidas anteriormente, na Tabela~\ref{tab:tempo_entradas} são apresentadas as malhas que serão utilizadas para a execução do algoritmo sequencial e paralelo. Estas malhas definem a carga de trabalho definida para a aplicação do monodomínio, onde existem variações suficientes para cobrir uma quantidade considerável de casos. 

\begin{table}[!htb]
	\centering
	\caption{Carga de trabalho para a aplicação do monodomínio.}
	\label{tab:tempo_entradas}
	\resizebox{\textwidth}{!}{%
	\begin{tabular}{lccc}
		\toprule
		\multicolumn{1}{c}{\textbf{Malha}} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{Comprimento}} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{Largura}}  & \multicolumn{1}{c}{\textbf{Variação de Discretização do Espaço}}\\
		\midrule \midrule
		Malha 1                          & 1,28cm   & 1,28cm      & 0,20cm               \\
        Malha 2                          & 1,28cm   & 1,28cm      & 0,10cm               \\
        Malha 3                          & 4,00cm 	& 4,00cm      & 0,20cm               \\
		Malha 4                          & 3,00cm 	& 3,00cm      & 0,20cm               \\
		\bottomrule
	\end{tabular}
	}
\end{table}

As Malhas 1 e 2 são alguns dos exemplos passados pelo professor, essas malhas foram escolhidas devido ao tempo/espaço que as mesmas consumiam de acordo com a execução sequencial do algoritmo do monodomínio disponibilizado. Para as malhas com a variação de discretização do espaço menor que $0,10\ cm$ não foi possível executar o algoritmo sequencial em consequência da quantidade de memória consumida pelas mesmas. Em relação às Malhas 3 e 4, utilizou-se uma variação de discretização do espaço igual à $0,20\ cm$, só que, estas possuem uma largura/comprimento maior em relação às outras malhas.

Enquanto as Malhas 1 e 2 cobrem a influência da variação de discretização do espaço na eficiência/eficácia do algoritmo, as Malhas 3 e 4 verificam a influência do comprimento e largura no mesmo. Com essas malhas, consegue-se cobrir uma grande parte da execução do algoritmo de aplicação do monodomínio, sendo que, alguns valores e combinações não foram testados devido aos recursos de memória e a quantidade de tempo necessário para a execução em sequencial.